笑甚麼, 難道你條女無做ptgf就唔係雞?

你條女, 或者你將來條女
拍過兩三次拖或以上果d, 比人日鋤夜鋤完先到你
仲衰過雞呀, 雞都仲叫有錢收
笑人

不能認同更多

我都好怕係

除了給你處的
其他都是雞, 不用分這麼細

99%

就算比你搵到又留得住咩？

請好好珍惜處女